點解冇人plan定 佳哥一出獄 即幫佳哥去台灣

勁多人護送佳哥到機場
買埋機票 歡送佳哥走
去台灣 我諗佳哥勁咁多人係懲教署門口
好難抗拒

我覺得需要plan定先喎

好似赤柱監獄 有冇人知佳哥係邊到坐

如果林鄭推到佳哥出獄先處理
要諗諗

可能已經拆咗祠堂

驚佳哥唔願走 唔肯離開香港
因為逃犯條例通過 台灣又唔收

佳哥先係港獨之父

係 佳哥 林鄭 先係mvp
鄺仔係立法會mvp

所以佳哥問題都要處理
拖到立法會 休會後先處理
就要諗佳哥後著

港獨之父 港獨之母
不得了
btw 鄺仔OP!!!!
應該要立個像比佳哥
#陳同佳 - 為了團結香港人而殺人,犧牲小我完成大我既偉大英雄

所以要搵人磅住 要計畫定

叫佳哥冚家剷啦,唔仆街都無鳩用架啦個冚家剷,叫佢去賣屎忽啦